有兩部機留邊部好

nx300 定 a5100 兩部都係 kit lens

why not none

賣晒買過部啦

Nx執左啦 諗都唔好諗，不如比多少少上a6000

扔曬佢 換過部